完全唔知有咩值得人鍾意

次次有女主動 都會形住有cam拍緊節目
算唔算真毒無安全感

人地對你好啲就主動

諗到點解未

咩係格劍鳥人？

其實我一直都偷拍緊你

好難

基

要愛人要識愛自己先

唔係咁易架 葉師父